岩岩第一次去地產睇租盤。。。

原因不外乎果啲，加上三十歲無搬過出去獨立真係差梗啲咁。。。

夢想:5500-7000 200呎 唔駛對住屎坑沖涼

現實: 8000 160呎，唐樓。都係要對住個屎坑沖

好彩唔急，不過睇完真係同夢想爭幾遠下

之後再上租屋網，發覺200呎內5500到9000都係咁

有冇人講下自己租緊果度乜區乜價幾呎參考下？

7千6，270呎，一樣同屎坑一齊沖涼。

大喎，唐樓？咩區丫？

識人1萬蚊放租天水圍500幾呎盤
定你搵緊市區盤?

行六層樓梯唐樓，九龍城區。

我搵緊市區盤丫，九龍或將軍澳附近

我都住緊九龍城，你唐六左幾耐？

將軍澳冇一皮都唔洗諗

3年，加左一次租架啦

其實200呎都好難唔洗同屎坑一齊沖良，點間到兩個area

你有無另一半？ 我另一半行四樓都成問題

睇ssp 幾好住
上年我租5800 170 呎 對廁所沖涼
200呎冇咩劏房 你預9000左右

諗起要搬同網購果陣就煩

補充返 個價洋樓獨立單位嚟 通常開萬頭 你睇啱照講價
down 返28hse 同 591 嗰啲
睇啱先約agent 睇 因為佢地介紹嘅通常都麻麻地

有，冇計，唔想用咁多錢去租金方面

最近屋苑35年樓340呎16.5K-18.5K

所以加少少租金都續租算

check埋爐頭 熱水爐 雪櫃 沖廁 抽油煙機的水 洗衣機 洗手盆 去水盆 有冇漏水 先好租可以再壓價

深水埗咩位？事關我唔驚，驚條女覺得雜

我都係，我想做到租金四，五份一人工咁煩少好多

講真呢個價錢月租酒店有冇得諗？
之前睇過好似7000幾8000已經有得租差唔多四星級酒店
有啲仲有得包早餐

我女朋友都係租租,我幫佢揾緊
住緊市區唐6樓, 一廁一廚一廳兩房, 13K, 但兩無(無實Q , 無CAM)

依家唔想再同人SHARE, 都係揾緊8-9K 市區
睇緊北角豆米盤..仲有啲STUDIO...

另外紅磡有露台,都做到12K, 不過近世界

而家得姐，咁我長遠都要結婚生仔。

個酒店市道又唔係一世都咁

屯門一萬 500呎
居屋

九龍灣 一萬 37x尺

朋友剛租